<青衣文宣>聲明

本組在此嚴正聲明，從來沒有發起過任何籌款活動，更沒有收受薪金，承諾以後不會接受任何資金援助。

對於被指出<青衣文宣>此名太具代表性而因此令不屬本組的人也覺得被代表了，本組表示理解，因此決定解散<青衣文宣>，從此不再用帶有<青衣>二字來命名。現在的tg谷已成為青衣公海，供其他人作文宣自發召集或傳遞消息用。

Admin們不會放棄文宣的工作，但新組就不會再公開招人，亦從此次事件中吸取經驗，希望可以往後可以在管理上作出改善。

在此為我們過去的不足致上真誠的道歉，亦感謝所有與我們一起走過、支持過我們、為我們打氣的人，共勉之。

P.S 雖然之前出過一次post，但內容不夠完整，現再正式出一份聲明。

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？